hkbn 有無人上唔到網

如題

係咁重開router都無用

開chrome佢剩係話你的連線不是私人連線

🔥NowTV 新裝/續約優惠區🔥
限時免4️⃣個月費💥英超西甲、歐聯歐霸 2020歐洲國家盃 🇪🇸🇫🇷
📲 6840 1073 Bob
優惠期有限並須受有關條款及細則約束
👉whatsapp link - ⚡

我喺，以為無交錢

我都以為係

元朗區？

知唔知發生咩事

唔知，有人用到
都唔知喺咪有大事發生

仲係未用到 dllm

Same here

Same here... 打上去叫佢reset都無撚用

係咁斷

用網上行 都上唔到

係咪中共又黎料

有無人仲係未用到

元朗區

我PCCW上唔到 元朗
8點幾開始係咁..

又斷

我都係8點幾 開始斷...

我上得返了
你住元朗邊頭
又會咁岩唔同公司都一齊差唔多時間斷...

又上唔到

有無ching 上到 我都係上唔到

又上到啦 唔知又會唔會再斷呢

朗屏。。。。

仲未上到